繼續簽！撤消林鄭英國國籍！！

取消林鄭一個冇用

取消佢成家國籍先有用

人權法案制裁，全家取消外國國籍

要繼續簽 制裁佢全家！

無錯

郁佢全家先有用

送佢全家返大灣區食魚生